咪天真，信數字，只要唔驗就唔會有確診!

成個地球都係咁